是靚晚 香煎牛仔骨

舒服？

食棒子

我把肉捧給她吃

C

設計對白: 我愛樓主

我把肉棒給她吃

真實對白

咁又太過份

米色拉

對唔住我色心又起

想俾佢搾

有d似我媽媽整個啲

媽媽的味道

想食包包

想吃佢個包

今日ok

每日都OK

印仔d牛仔骨好食d

牛仔骨正阿